［特急］New York Times記者想Fact check大肚婆單野

有冇人知道呢間係咩醫院或者識人入面做可以講發生咩事？

推

Push

【重要】析中華與中共的密切關係 一定要睇

push

請文宣

1. 即時叫停裝修、加強宣揚黑警恐怖分子施襲平民
2. 設立停火期（等林鄭知邊個先係打骰）
3. 答應五大訴求、否則後果自負

有無搵 ha screct

等多啲消息fc

一日未定案 犯咩呀犯 犯你老母

不嬲都當自己判官
遲早法官做野唔岩心水連法官都打

邊個記者呀 畀個名嚟啦

痴撚線 大肚婆都搞 正仆街黎

佢第日生仔真係要小心

Cls

Push到有證人

需要人證呀！要訪問呀！

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

屯門醫院

dnlm

推呀

死黑警連大肚婆都唔放過

真係人渣既極致
仲衰過納粹德軍

幫推

CLS

Pishhhhhh

大家憎到你地班狗想死唔係冇原因
已經唔係學歷問題，而係血性既問題

警畜
重話禍不及妻兒
你睇吓班黑狗點對香港人

Lm

仆街黑警

Pushp

琴晚都見到有張fb大肚婆相 但有啲人又話唔係大肚

屌你老母

推baby condom

推
屌 大肚婆都搞

黑警係我地仇人，日日鬧事

PUSH

連未出世既bb都被班「判官」話係犯
唔好再話咩狗仔狗女係無辜

推到有fc

Tui

屯門琴晚有大肚婆比人拉左

完全係新疆式維穩

支共窮途末路

屯門拉

而家喺香港

但犯咩事又無講，點解當人係犯？

洗乜FC 人地已經係醫院比狗及住

勇武打骰啦，無本事，有D野要自己諗通
最緊要唔好亂，要信會有 JUSTICE

呢個文宣真係可以推

係真既話叫記者俾自己個tg黎先喇 你咩資料都冇咁 人地好難去幫你嫁wo

推推推推
［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

推
推
推
推到有人fact check到

人地係La Times喎

搵到了 twitter有tick認證

Sor9 係我7了
我係代朋友post

有料可以tg佢，會幫手翻譯畀記者朋友聽

記者覺得呢單料喺美國係核彈，所以想真係有人證出嚟可以做訪問

咁痴線！！

[罷工核彈] 問公司份員工保險夠唔夠保障

tui

拉大肚婆告乜

死黑警連大肚婆都搞

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

不過班冚家產實著黑衫想入尻我地數 已經吹緊風搞法院法官 串埋啲風 呢件事真係有可能發生 呢到講定先

作為居加港人，教你點打國際戰線

pish

琴日有人講控非法集結

推，但記者資料呢

班狗咁淫會唔會連大肚婆都姦⋯⋯

大肚婆戴口罩都唔得？

大肚婆俾你抄哂資料都走撚到既
你班黑警死撚左去啦

大肚婆老唔郁易拉啲又係捨難取易

pish!!!!!

去番個grp問？

推
痴撚線 大肚婆嚟架屌

612 721 811 831 929 101

大肚婆都搞

【明報專訊】政府自推出《禁蒙面法》，連續4日多區有激烈示威，有示威者昨晚在屯門兆康站附近聚集及破壞，警方以非法集結及刑事毁壞拘捕多人，包括一名腹大便便的19歲孕婦，她被帶走時以手托着腹部。將軍澳則有警員清場時遭人高空擲下一部單車，與警察擦身而過，有驚無險。

推！！！！！

FCed!!

fc news

幅圖屯院嚟
成日有人犯事要入院都會有個差佬企係病房門口
哩幅圖要影嘅難度唔大

要推, 有沒屯門醫院做嘢既人?

其實佢老公都好大責任，唔睇住老婆

剩係細路女鐵鍊都夠煲

721
811
831

831

推到佢老公出黎

示威者屯門集結破壞 孕婦被捕 - 20191008 - 要聞

推，求事實

黑警睇得AV多

大肚婆目前無事
肚都無事
但唔比離開病房
門口有兩隻狗守住

照計律師申請保釋，班狗唔可以再睇住佢

(召喚所羅門) 警方拘捕一名19歲孕婦，以非法集結及刑事毁壞罪名

推到老公講兩句

有無人知嗰大肚婆group係咩, forward去嗰到

痴撚線

cls

推！！！

搵HA secret
HA 界既連登

Twitter 比所羅門

721 85 811 831 101

仆街 人渣

有冇fc

推啊

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

幫手推

班大肚婆唔團結啲趕狗走

咪on9啦，叫大肚婆去冒險

19歲孕婦屯院扣查 距預產期不足6周 男警曾病房內看守惹不滿

死黑警 你地先係犯

叫埋查浮屍
街頭拐帶少女

佢係一隻狗乸 (陰謀論 解釋到)

推！！！！